(無圖) 其實係咪條條女都係大小波？

好似好多人都有呢個問題
可以點解決？
有冇絲打可以分享下

普遍都係左大右細

右手大力d

係 我問親啲fd都係咁

關心臟事呀
個心日日跳=幫個胸按摩

各位巴打會唔會介意你條女大細波？

識真咩 所以有按摩個左邊會大啲？

條女假波黎

的確係咁
你只要用自己隻手跟住心跳按雙倍
日子有功, 右邊好快會追番左邊

你又知

大細胸真係想死 買bra就到一邊就唔到第二邊 細胸嗰邊注定要空杯

ching記得幫你條女按

你爭好遠咩

利申:女朋友左B尾, 右A尾B頭, 冇介意

係！ 不過好彩我係輕微大細波

唔會 但有d 介意我對波大過佢
利申有 B -C

心臟係左邊 bio有教

我係仔都大細波 又係左大右細

兩邊都有按

冇讀bio

醫生手勢唔好咪大細波囉

原來仔都會！

似係高低波多過大細波喎。

咁好！ ching一定好幸福

會唔會係咁

都係啦

佢似高低波多啲

都係啦 但條女係堅大

差成個cup 好煩

好慘 搞到吾敢著緊身t

ex都係大細波
佢話因爲側睡所以傾向某一邊

吾？

春袋都有分大細啦
何況對波
不過圖入面對波又過份咗

睇個型都知

係！會有影響

扑過幾個
幾個都係左大右細

之前甩骹睇跌打聽到個跌打佬同隔離條女講關條腰骨事

差成個cup

真波個型係點？請補圖

唔嚴重就得啦

關條腰骨咩事

我都想我條女大細波
但係佢連波都無

好似話spine彎左

我嗰肥仔波都係左邊大啲

Btw 樓主睇你應該都係後生女 睇少啲大陸嘢

連自己身為女仔都有啲介意

網紅

咁又真係慘啲

肥但無波

叫條女幫你揸返大右邊

好波！

本身右大左細,可能關側埋一邊瞓事
相差唔係好多,望落唔覺摸落先覺
但有左之後兩邊都漲左又平衡番

平衡返美觀好多

大小波先係天然
一樣通常假波

認真咩

係咪個個男人都係大細睪丸怪?

呃你做咩，心藏係左面所以正常都大細波架啦
隆膜通常用一set野先一樣，當然有時大細唔同都可以係假
但天然都係唔同size，係差別有幾大姐

見過果d全部都有少少大細波，唔嚴重就由佢啦，差得遠先考慮手術

我都冇為意條仔係咪

講得出心臟起左邊既唔該重讀

係 我個FD都係大細波
不過佢男

去賣bra舖頭聽過話因為右手寫字，所以右邊會用力啲，唔知係咪因為咁右邊個胸好似叫做左運動咁，減左肥，所以細啲
講緊係多數右手寫字嘅人左大右細

咁呢條女係天然定假波

應該假，個波型九成係

一個人要幾on9先會信寫字減肥

咁左手寫字咪左細右大

好多女都係輕微 左大右細少少
#1 個圖太嚴重 要做手術搞

真波型係點？ching請補圖

未讀過書就收皮啦起到鳩up
呃你做咩

條女係咪之前黎過香港 跟住比人性騷擾個個

心藏唔係左邊係邊度？

就算係輕微都想搞搞佢

減肥可能係佢敷衍下廢時解釋咁多，但可能真係關右手寫字事呢

脊椎有問題都係引致大細波既其中一個原因 好多女仔都有呢個問題 eg: 脊柱側彎
利申nursing student

似假波喎

笑撚左 笑撚埋右

係

好似係除非唔係

agree

右大左細都多

自己摸下自己，feel到邊面有心跳都知啦
係中間偏左都係左面掛
除非真係個小數右面的人囉

你都識講中間偏左
只係偏向左邊少少架咋

比較介意條女冇波

係喇係喇，有三分之二的部份係身體中線的左側都叫少少呀

睇左右半邊身運動量 心跳影響細少少

大細邊係正常
差在會唔會唔平衡得好樣衰

睇網上研究話 先天仲關乎胚胎發育 基因等等 但生活習慣 活動方式 e.g側睡 影響應該大啲

睇av 無咩大細波

港女普遍兩邊都冇波

應因好多人訓覺會側一邊，習慣側死一邊個波咪大細邊

好靚

單身

佢係假波

兩大個奶樽，好想飲

點都有小小

女bb友本身細 睇唔出有乜分別

女朋友

睇完個post即刻揸左下自己個波
利申 巴打

屌我都係

都係左大右細，兩邊摸落分左邊好肉地啲，但睇落唔係好覺

港女太細
要精密儀器先睇到分別

肥仔波都會啦

我條女都係左大右細

都係咁平有咩好介意

其實係你出世時細胞由上至下，左至右或者右至左咁分裂，所以男同女都係大細波。唔洗擔心

利申：無讀過bio

唉, 右邊成日都離罩

我係按摩師, 女士有以上問題都可以搵我幫你

A邊有分大細

那有女！

btw, more

屌你老母樓主死5p狗死開啦
又吾 又認真咩 屌你老母睇你覆我都炆
死全家啦

呢條女我研究左佢係咪假波好耐
結論佢真係假波

巴打咪又係大細蛋，絲介意不？

呢條女有時直播 素顏嚇撚死人

因為都係假波

其實都係

大小波無問題,問題係香港女人都係太小波

所以男友成日摸左邊多

做多左啦

好賤啊

收你廣告費！

收嗲啦

自己睇留言

比我卒下，包變大

唔介意，更加冇留意粒蛋，只係掛住玩男友條巨龍

何出此言

所以只係睇佢對波

其實係一邊真波，一邊假。

點解我係右大左細

利申：巴

相差幾大下 唔敢除bra

比人打腫左姐

港女最多大細lin

omg 相差好大

我係左細右大
平時多側埋右邊瞓係會右邊大啲?

我大細鳩

最多俾你免費按一次囉

試過有條女粒lin係「凹」添

屌 成班男人討論

正常係
圖果條女有啲over
多數左大右細

屌我左細右大係點解

收番埋你對肥仔波啦 仲問點解

我係肥婆呀
上面都有肥仔話自己左細右大喎

其實普通人左右身體都係有分別

你點知㗎！
我都係咁㗎

我左細右大。

側睡有影響

我都左大過右

條女冇波

agger 因為唔鍾意面向牆所以一直背向牆側向右面訓，
唔知關唔關事， 右邊個胸係大啲

心臟係左邊 所以左邊嘅肌肉要承受心跳先會大啲
都唔關按唔按摩事

今日先知女人對波係肌肉黎